生得靚仔係咩感覺 有無人話我知

毒撚體會唔到

畀女昅

人生贏家

基本上將一直生活既常識掉轉
例如一上巴士即刻有女陪你坐

屌 我次次都係得呀叔坐我隔離

冇乜感覺，慣左

靚仔有咩用

溝你

間中有人讚下
完

靚仔又唔可以當飯食

毒撚又食得咩

第一次見面可能覺得你冇乜特別，但如果真係鍾意咗你會由普通樣覺得你靚仔，咁樣先正囉

我意思得個殻有咩用，冇內涵

咁如果本身就柒呢

咁你努力啲搵錢咪得囉

我仲係小朋友

俾陌生人讚嗰陣會怕醜

等多幾年就有女，加油

最多讚係師拉

最近講左句
你的樣子如何
比個肥仔回應
咁你日子應該幾好
我差d 回佢
咪又係無囡囡

哥哥

我係姐姐

姐姐